\begin{enumerate}
  \item Compléter si possible par un nombre décimal~:
        \begin{multicols}{2}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]\doublespacing
            \item $4,3<\ldots\ldots\ldots<4,4$
            \item $705,7<\ldots\ldots\ldots<705,8$
            \item $0,02<\ldots\ldots\ldots<0,03$
            \item $5<\ldots\ldots\ldots<5,001$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
  \item Donner un encadrement à l'unité près puis au centième près des nombres
        proposés~:
        \begin{multicols}{3}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]\doublespacing
            \item À l'unité près~:\\$\ldots\ldots<32,876<\ldots\ldots$\par
                  Au centième près~:\\$\ldots\ldots<32,876<\ldots\ldots$
            \item À l'unité près~:\\$\ldots\ldots<\num{76,99567}<\ldots\ldots$\par
                  Au centième près~:\\$\ldots\ldots<\num{76,99567}<\ldots\ldots$
            \item À l'unité près~:\\$\ldots\ldots<\num{3,0004}<\ldots\ldots$\par
                  Au centième près~:\\$\ldots\ldots<\num{3,0004}<\ldots\ldots$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
\end{enumerate}